櫻桃小丸子定我們這一家好睇D?

櫻桃小丸子
我們這一家好

我想這一家屌打

花師奶冇得輸
咩年齡層都啱睇
又貼地 個配音又正
小丸子睇多集都覺悶

無乜點睇過小丸子 但我們這一家畀人感覺好溫馨
花師奶又真係好有阿媽feel

小丸子fan
但好明顯我們這一家多笑位好多

辣殺小丸子

我們這一家

小丸子啦

睇完童真返曬嚟

呀達先唔字

其實第一季小丸子好好笑

小丸子太離地
花家d人正常好多

別怪她 別怪她

阿柑呀！！！！！！

小丸子都離地

小丸子係赤貧家庭嚟喎

小丸子好睇啲
可能細細個睇開有感覺
大咗睇返 好多故仔有唔少哲理
大人睇返會有共鳴

唔係純粹笑咁簡單㗎
記得有集講小丸子問佢出世嗰時情形
家姐出世有爸爸探, 但佢就冇
呢到睇到小丸子好慘, 睇到眼濕濕

好鍾意我們這一家

小丸子窮到燶

新一季寫到姐姐衰左
明明佢第一季都算錫小丸子

小新>花師奶>小丸子

小丸子有時太煩膠

我們這一家有感覺啲 花師奶好有阿媽feel
小丸子就戇鳩多啲

我們這一家，有集花師奶扮唔知邊個un腳，次次睇都笑到仆街

舊版小丸子先正，而家太假

兩套都冇睇